波台手足喜迎2019集中倒數區

仲有35700秒

各位手足今晚有嘜做

去冰到玩？

屌，負皮做嘜

一起去同ANGELA倒數?

call jor 碎油佬去旺角隊酒

Angela在哪倒數？？

唔喜

其實我不知

MK去MK

錄低他醉後失態，再Po上嚟

sure la

他朝會更好！

今晚去冰威？

仲有32200秒

29900

0000

10!

咪站亂歌ban啦

矛女

茅女咪出去yo

yo下咪有lor

我今晚想靜吓

go aia

多囡？

得蓉兒咋

我就來要飛去找我女友團聚了

呢期唔搞咁多野了，stop一stop先

🕐时光匆匆、2018就要悄悄离去、一路走来、有欢笑、有感动、有精彩、感谢有你、感谢陪伴、感谢你在我生命中留下精彩一笔每一份欢笑与感动值得珍惜与回忆、2018年我们共同度过、2019年精彩我们继续。时光不老我们不散，祝你元旦怏樂，新年快樂，永遠開心，幸福滿滿！

你女友係邊？

食大衛杜夫倒數

葡萄牙

咳到仆街，戒一星期煙

唔食先咳得勁wo ching

今晚夜機

越夜越有機？

去邊

鬼妹黎？

牙奔都幾多愁善感

打算去搵TL開P

個心咁冷冰冰，點融入人潮嘅熱浪入面

罷了，自己鏟埋一邊過啦，費事皮笑肉不笑

北海道滑雪

羨慕，白之戀人

奔

呀屌

我係令仔==

蓋陣間去冰？

開始點名

新年快樂！！

聖誕快樂！！

Push